<html>
<head>
<style>
#bg
{
width: 270;
 height: 740;
background: url('../0000/background/gp/gp.jpg');
background-size: 100% 100%;
 }
 .txt {
   text-align: center;
   right: 10px; top: 15px;
   }
  a {
    color: #FF69B4; /* Цвет обычной ссылки */ 
    text-decoration: none; /* Убираем подчеркивание у ссылок */
   }
   a:visited {
    color: #66CDAA; /* Цвет посещённой ссылки */
   } 
   a:hover {
    color: #0000CD; /* Цвет ссылки при наведении на нее курсора мыши */  
    text-decoration: underline; /* Добавляем подчеркивание */
   }
    .scale {
    transition: 0,5s; /* Время эффекта */
   }
   .scale:hover {
    transform: scale(1.2); /* Увеличиваем масштаб */
   }
   .s {
    transition: 0,5s; /* Время эффекта */
   }
   .s:hover {
    transform: scale(1.2); /* Увеличиваем масштаб */
   }
</style>
</head>
<body  style="color:#FF00FF">
<div id = "bg">
<div class = "txt">
<h2><a href="https://www.akc.ru/" target="_blank" title="Не, это журнал Мурзилка">ГЕИ</a></h2>
<h2><a href="https://training-microtest.ru/teachers/gergel-aleksandr-viktorovich" target="_blank" title="В первую очередь математик">Александр Гергель</a></h2>
<h2><a href="https://uznayvse.ru/znamenitosti/biografiya-tommy-cash.html" target="_blank" title="учимся вместе">Tommy Cash</a></h2>
<h2><a href="https://www.youtube.com/channel/UCPdgX7mi2BGYIbC29KGwsgA" target="_blank" title="полезный контент">Анальная Выдра</a></h2>
<h1><a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/5_(%D1%87%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%BE)" target="_blank" title="ПЯТЬ">5</a></h1>
<h2><a href="https://babfoto.ru/uploads/posts/2019-09/1568740287_13.gif" target="_blank" title="подумай хорошенько">Продам гараж</a></h2>
<h2><a href="https://www.nntu.ru/" target="_blank" title="я инженер, ведь я закончил...">НГТУ им. Р.Е. Алексеева</a></h2>
<h2><a href="https://www.netacad.com/" target="_blank" title="ЦИИИИИСКО"><div class="scale"><img src='../0000/image/cisco.png'></div></a> </h2>
<h2><a href="http://htmlbook.ru/" target="_blank" title="Полезно!">htmlbook.ru/</a></h2>
<h2><a href="https://lk.ranepa.ru/profile/" target="_blank" title="Ранхигес"><div class="s"><img src='../0000/image/ran.jpg'></div></a></h2>
<h2><a href="Https://student22.ccnp.vmadm.in/" target="_blank" title="ЕЕЕва!">eveng/</a></h2>
<h2><a href="https://e.mail.ru/inbox/" target="_blank" title="Почтчтчтаа"><div class="s"><img src='../0000/image/mail.png'></div></a></h2>
<h2><a href="http://astro.altspu.ru/~aw/blog/2010/08/problems-telescopes.html/comment-page-1" target="_blank" title="четополезноескучейметок">astro.altspu.ru</a></h2>
<h2><a href="https://www.etxt.ru/antiplagiat/ce7a95844ed2eff253fe4a28411fdedc/" target="_blank" title="www.etxt.ru">Антиплагиат/</a></h2>

</div>
</div>
</body>

</html>